O O
chatbot O
Olivia B-PER
, O
criado O
por O
Lucas B-PER
Moraes I-PER
, O
da O
quarta O
geração O
de O
herdeiros O
da O
família O
Ermírio B-PER
de I-PER
Moraes I-PER
, O
do O
grupo O
Votorantim B-ORG
, O
tem O
o O
Itaú B-ORG
e O
o O
Banco B-ORG
do I-ORG
Brasil I-ORG
como O
seus O
novos O
clientes O
e O
continua O
a O
aumentar O
a O
lista O
de O
espera O
para O
seu O
aplicativo O
de O
educação O
financeira O
via O
inteligência O
artificial O
. O

