Essa O
modalidade O
, O
segundo O
levantamento O
feito O
pelo O
Sebrae B-ORG
até O
a O
segunda O
quinzena O
de O
agosto B-TMP
, O
já O
realizou O
23 B-VAL
operações O
em O
Mato B-LOC
Grosso I-LOC
do I-LOC
Sul I-LOC
, O
com O
taxa O
de O
juros O
que O
varia O
de O
3,5 B-VAL
% I-VAL
a I-VAL
6,5% I-VAL
. O

