Segundo O
Piero B-PER
Contezini I-PER
, O
CEO B-ORG
do O
Asaas B-ORG
, O
pelo O
FIDC B-ORG
, O
é O
possível O
antecipar O
até O
R$ B-VAL
150 I-VAL
milhões I-VAL
mensalmente O
, O
o O
que O
possibilita O
maior O
capital O
de O
giro O
para O
os O
pequenos O
negócios O
. O

