Bossa O
Nova O
Investimentos O
, O
liderada O
pelos O
investidores O
João B-PER
Kepler I-PER
e O
Pierre B-PER
Schurmann I-PER
, O
inicia O
suas O
operações O
em O
Portugal B-LOC
, O
com O
a O
abertura O
de O
um O
escritório O
em O
Lisboa B-LOC
. O

